學生媒體 冇註冊 可唔可以發記者證

小弟係一個中學生組織既主席，IG暫時幾千follower，而家想做即時直播、投稿、資訊個D，會搵翻中學生成員做記者同編輯。

想問下咁多位巴打，如果冇登記成為報章，純粹網媒咁樣，可唔可以發記者證？

大專學生執都岀到
不過中學就唔知
上記協個網望下

詳情問記協

III) 附屬會員 – 並不以新聞工作或記者的收入作為主要收入來源。

權利：(i) 參選執委會，但人數有限；(ii) 表決權；(iii) 享有本會提供之會員福利。

申請文件：

工作名片及證件相片（數碼相片或硬照）；
自由撰稿人請提供最近一年已刊出的作品，印刷本、列印本或報道的超連結均可。

IV) 學生會員 – 接受新聞工作培訓或為學徒者。

權利：(i) 參選執委會，但人數有限；(ii) 表決權；(iii) 享有本會提供之會員福利。

申請文件：

證件相片（數碼相片或硬照）；
請提供學生證副本；
遞交申請表時，需獲得一名現任會員作介紹人。

記協學生會員係無記者證嘅
不過大學傳媒自己嘅記者證
都係由個傳媒自己或者係由學生會出
認唔認係由狗狗話事
有咩風險就自己衡量

不過若果你畀狗咬
行家都幫你嘅

而家仲搵唔搵學生

+1